究竟咩人先會仲唔認迪基亞係當今世一神龍

敵機亞fans

咪係樓主呢類賤畜先唔認

艾拿沙巴拿加屌打依條垃圾啦 =.=

教波？

咪就係曼迷囉

好撚勁呀屌你老母